如果吳非凡參加<中國有嘻哈>會唔會攞冠軍

可能入唔到圍tim

一聽就知道 老江湖了

梁非凡又得唔得

你有freestyle 嗎